諗緊放唔放左個車位好

而家市價大慨120萬
月租市價先2500蚊
一年回報低到得2.5%
放定期等股joy會唔會比較好選擇

股joy 先放都未遲

車位好似仲要畀差餉同管理費?

加租咪得囉

未扣 扣左仲唔只

周圍都2500蚊放

到時放唔出咪死

租

點解唔考慮升值潛力?

邊到

咩位置先?

你果到單位同車位比例係幾多先
公屋車位都唔止租2500

荃灣

3300 單位
2600 車位

屌我油尖旺4000

如果咁都賣到120萬就賣左佢啦
啲租一世都升唔起
計埋管理費個回報分分鐘低過做定期

賣左買啲高息股重好啦，又唔駛煩租出去。

租金升幅長遠抗/高過通漲 (領展車位租金年年加10%)

股票未必得

就算賣

都係等多半年

新一輪升浪而家先起步

你唔自用？

諗緊個問題
我80萬買 而家帳面賺左40萬（未計租）
其實自用都夠我租十年
雖然我唔打算買車住 皮費重

荃威花園？

唔係啦 再入d
怕自爆

荃灣區而家出晒名無車位
荃灣西站d盤又入緊伙
整區車位需求一定大

不過唔知你個車位位置同實際情況
以上所講都係紙上談兵

呢一年冇升過咁滯
前年買一年升左50%

食燒鵝果度
自爆埋算

驚乜嘢自爆
好似成區得你有車位咁

個到唔係深井咩

麗地呀？

麗城未到深井
係咪麗都呀？

都係荃灣既

係咪麗都
但麗都幾缺車位

依家升到樓價唔再上, 車位唔跟上
早三年前, 樓320萬, 車位 40萬
依家樓500萬, 車位120萬

投資買樓好過車位
500萬收租12000/月 年年 14萬
4個120萬車位, $2000/月 年收 10萬

車可以唔養, 租另一個位, 擺遠D雪住先
但人住開, 好多要返個地址, 返學, 搵學校, 唔想煩, 好難走
迫佢交貴D租都仲得

有 quota 先得㗎

投資車位嗰D 仲有人有人頭買樓咩

就係無quota 買樓車位先炒上

碧堤

碧提咁多層車位
再者深井係叫荃灣區，但唔好當係荃灣
不過我聽人講麗都車位好像放到三千多小小每個月

LM

一句講晒 依家香港地放左買唔返

車位邊度放好

碧堤?

租鬼到2500咩，2100都有

計回本無意義啦，投資都係睇佢價升者

租金年年10%升緊

2500租緊比人 11月到期

睇到有人放緊120萬姐